領錢驚見人肉ATM 女90度抬腿讓男「插卡儲精」

近日國外網友流傳一段影片，影片中明顯可見是桑坦德銀行的ATM店面，但前往領錢的民眾，卻在現場驚見一台「人肉ATM」！

據英國《太陽報》報導，畫面可見現場是在桑坦德銀行的ATM店面，但裡頭卻出現一對男女，正在製造「人肉ATM」，當眾野合性交。女子更以高難度的90抬腿，讓男子「插卡儲精」，整個過程也被其他民眾拍下。目前未知確切拍攝地點，但錄下拍攝者說著西班牙話，其中一名拍攝者說：「有人要來存款了，什麼都沒看就走了。」另外一人就說：「可能晚領錢會被重罰吧！」
第3人則說：「哥倫比亞火辣辣啊！」

今時今日影相咁既質素

呢啲都叫圖?
2019都黎緊啦大佬

屌你老未抽象派呀？

外國唔係個個iphone 架咩

低清仲要打埋格

兩個男人嚟

屌你老母死基佬圖就4D立體高清近距離動態圖

咩年代呀低清仲要打格

點FF呀

矇到咁，仲要打格? 你話係習總儲精入范婦人體內都得啦

張相2008年影㗎？

張相像素到底幾多

有冇專業人士可以講解下張圖係應該點睇

咁蒙仲要打格仔 ,ok你嬴

1908年影都唔覺過份

張圖濛到咁
話樓主老母當街比人後入我都信呀